女朋友唔俾我住hall 點搞

話說我同佢家陣都讀緊asso不過唔同學校
我前排就收到大學offer(三大)但佢就冇
之前都傾過但佢態度就好強硬 完全唔想我住
又話啲人好衰 又話個frd住屯門返hku都唔住
每次同佢傾親都喊哂又嗌哂交咁
我話唔想傾啲未知數而搞到我地又嗌交
佢就話避嚟做咩？遲早都要講
有冇巴絲有類似經驗 教下小弟點做好
(利申: 住寶琳 有幾會可能希望可以返薄扶林大學)

機會*

唔會考慮

換撚左條女佢啦！
當年我讀果科得我一個男仔既時候 個情況都同你小似,最後我換左個女朋友

拍左幾耐呀巴打 女朋友都係無安全感先咁
圈子唔同好多事發生 見過好多對因爲咁而散
都係係u識左人再分手 住hall既更多
為佢放棄左機會會覺得唔抵 但真係要簡之前諗清楚

日日咁來回搭都唔係路

住hall識多條咪得囉 大把世界啦

你自問佢值唔值得先 佢平時如果諗你多過諗自己 好為你諗既 只係單一事件係咁大反應 咁個人覺得陪佢多d一開始唔好住住先囉 遲d再算 但佢平日都好撚自私好港女只會接受同要求而唔識付出既 咁就叫佢走啦人人都怕自己條仔比人搶既 但佢係咩人值唔值先你係你考慮點

差唔多三年啦佢係啲self esteem勁低嘅人
我俾哂所有social media account佢(wtsapp ig sc fb) 我已經同佢話我會住男hall
佢就話啲人會教壞你 男女hall更加唔駛諗
我真係好好好愛佢 亦都唔想因爲咁散

你自己都有答案啦 仲問黎做咩？
你比到安全感佢就冇自由 偏偏你女朋友就係呢種人
都係二選一嘅啫
睇你啲留言都係選擇女朋友 係好仔既
所以做好人做到底啦

住男hall，住UHall, MHall, Ricci嘅話你女朋友唔會有問題掛。不過住Ricci你會練波練到冇時間陪佢

你問得都知你唔想散 好愛既就放棄下u life啦 係慘d
比曬pw 已經好好 樓主好好男友 唔好咁易聽人講飛左佢
自己諗清楚先 因為佢會覺得同你由同圈子變左遠左會好驚 更加既 聽到既消息通常都有壞無好 佢驚正常既 但你唔住都要諗下其實點解決佢本身self esteem 咁低既問題

寶琳返HKU先9個字 轉一程地鐵
北角去HKU個程唔知啦 不過HKU返北角個程肯定有位坐
將軍澳線個程又肯定有位坐
時間唔算話太多 你來回先等於人地單程+狂轉車都大有人在

咁都要開post問不如直接住hall啦

同埋你女朋友都幾幼稚
呢個世界一係男一係女 就算幾冇安全感都好 正常社交都要啦
仲要大家都係Asso 仔明知呢兩年咁努力咁辛苦就係為咗入大學有得輕輕鬆鬆 老實講佢有理解你咩
雖然好似扯得有啲遠 但我想講出社會係講人際關係
入到大學就係社會嘅縮影 俾你條女咁樣綁緊一世
你前途好極有個譜

我絕對覺得佢值 佢只要唔係嗌交個陣就好好
但係我中小學都已經返九龍 覺得日日要咁返真係好攰好辛苦 更何況係薄扶林 我知佢係驚我學壞
但我真係好想住 我唔知可以點同佢講佢先會接受

無人唔比樓主入u 唔想佢住hall姐
理唔理解都好啦 有時接受唔到就接受唔到 即時解決唔到咪慢慢黎囉 人際關係要好唔住hall都可以好好

我明白你 唔港女既就值既 巴打拍左三年都話好好既 咁應該真係唔錯 決定左先住囉 用行動證明比佢睇你離佢遠左都唔會同以前有變 用一年時間好好傾 再決定 比個機會自己都比個機會佢同你真正面對下佢無安全感既問題

我知人際關係唔住hall都可以好好
但係佢女朋友就係驚佢俾人教壞有男有女又盛
其實個根本原因係咁嘅話 去到邊都係一樣
呢個社會一係男一係女乜人都有 擔心得可以有幾多？
不過我同意你講嘅可以慢慢嚟
樓主心甘情願嘅話其實只能夠好似之前咁慢慢傾㗎咋
純粹個人意見 價值觀唔同嘅話勿屌

我就係同佢講我入ricci都係咁

因為岩岩轉環境 怕散依個問題女仔係會
去到邊都一樣你講得岩呀係走就走 唔走點都唔走
慢慢傾囉 愈迫佢接受 佢只會驚左
一年都搞唔掂再算 樓主咁愛女友 女友會知既

住UHall/Mhall啦，呢兩間hall正正常常心地善良，可以撻下皮拎多d時間出黎陪佢。
Ricci除非你係好鍾意玩Sports體能方面好chur得，否則唔好入。

佢住cwb 其實係離佢近咗 但係 low self esteem真係唔知點做好 我無論點佢都係咁 唔知點幫佢同埋自己

因為我本身u team 入ricci都係想同班frd一齊打波

巴打 唔好要啦
連住hall都要阻你

明明有area俾你扑野都唔得

真係要同佢講下 唔解決係大家將來會面對好多既問題 如果企在我角度 慢慢黎 行動證明 同佢認真面對 傾清楚 話佢知你諗過佢 女仔都想男朋友明自己諗下自己 你理性同佢分析
第一，係將來都會面對轉環境既問題 如果花心既唔洗學都會花心 花心唔洗人教 本性係好同愛一個人點都唔會離開
第二，好想住近d佢 多左時間陪佢但又溫到書 唔想曬左d時間係搭車 而唔係花係相處上 反而住hall多時間陪佢 hall只不過係溫書訓覺既地方
第三，問佢有咩點仲係好驚既 同佢講你愛佢既點係大家相處既默契 唔係四周既人周環境影響到咁兒戲 你想比好既生活佢為未來打拼 同時想近佢照顧到佢

但係你要衡量下你有冇能力同時兼顧哂兩邊嘅team。以我所知，Ricci個training schedule係好密，好多人train到受傷要打石膏。
UHall就有人撻皮，亦有人chur到打三四支team，你入UHall嘅話可以按承受能力越玩越多野。但係UHall離campus遠d。
Mhall係比較撻，但係你肯chur sports嘅話冇人阻止你。

其實你可以考慮埋龍華嘅，入面幾乎咩活動都冇，真係純粹用黎住，你女朋友唔怕你「學壞」。

有女洗乜住hall

先唔講你日日上堂來回好撚辛苦
將來呢幾年嘅大學生活係完全屬於你自己嘅體驗黎
因為其他人而唔揀自己最想做嘅嘢太唔值得喇
做決定嘅係佢 但𠄘受後果嘅係你

Btw你住hall佢都有得益
可以兩個人煮下飯/Netflix and chill 好溫馨

其實你女朋友冇自信真係冇得搞
人長大就一定會不斷轉變身邊環境同圈子
就算依家唔俾你住hall
咁遲啲你開始返大學呢？
遲啲開始返工嗰陣呢？
避得一時避唔得一世
雙方都只可以講個信字

講真驚你學壞未又係藉口
問題在於今次你可以退讓
咁下一次呢？
如果下一次你想玩soc活動，想上莊
甚至係想去exchange
咁佢又捉緊你唔放咁點
最後越迫得緊只會越易散
所以價值觀唔同真係冇得搞
睇你可唔可以為左佢放棄自由

其實驚嘅話咪帶多啲你女朋友上hall
識埋你hall入面啲friend 咁佢應該會安心少少

你頂得順日日山長水遠返學咪唔好住，頂唔到咪住囉

男人老狗要條女俾唔俾

分手啦
明顯佢就係因為自卑而唔俾你住
咁樣落去你好多野都唔做得
冇必要咁就條女

你唔住既話你遲早都會後悔
到時又會怨條女唔俾

不過如果仲有心繼續一齊既
就好聲好氣同條女解釋啦
女人都係因為冇安全感姐

用咩手段去講好重要
最後都係睇你自己造化

好on9呀你
就算拍拖都要有底線
但好明顯你咩底褲都拎埋出黎俾條女
啲垃圾港女就係你呢啲人縱容出黎

唔好用“Low self-esteem”做籍口啦
我自信都低但我唔會要男朋友交哂佢啲social media acc、又唔比佢方便啲住hall
況且你女朋友都住cwb咁可以日日都見到啦
雙方要compromise 你女朋友都要改吓自己諗法

住摺hall咪得 定你想住hall食女咋

樓主講到自己一定有得住咁你以為住得遠就一定有位你住咩你諗住摺住住hall既話肯定無得你住

樓主條女住邊區？都係將軍澳？

講互相尊重
樓主都係考慮自己另一半既意見
有咩問題
拍左拖就唔係一個人既事嫁啦

可能係樓主自動自覺比都唔奇

放心， 過幾年實分手， 到時你就後悔點解聽個ex講

呢啲唔係低self esteem 呢啲係control freek

on9 無住hku hall唔好話自己讀hku驚你後悔

傻閪黎
執多幾劑好走人

咁唔好讀u囉
你咁愛條女
唔係少少嘢都做唔到啊

你條女個frd 讀HKU LAW ?

住hall好忙 如果一定要住就住男hall啦

視乎你讀咩科有幾多日day off，唔係日日返學無咁大需要。你住得近唔近地鐵站，近嘅半個令鐘返到，其實有地鐘都唔耐得好耐。

咪住佢屋企囉

我同條仔都有住過hall (唔係同一時期住)
咪又係拍得好好
事在人為姐
你唔係晚晚打牌劈酒去玩嘅人
又有乜好驚

其實佢比唔比你住hall你都會識到人，老實講真係講信任，少少事都咁，第日返工返學咁點算？明你好愛佢，但依種唔係愛，愛唔係將自己所有野比哂佢，愛係要令大家去進步

反而想問樓主你讀asso既心路歷程

低學歷嘅人個腦特別多問題
住hall都唔畀
要出軌搵食，屋企隨時都有部太空卡手機啦，駛撚等住hall

我都希望會係咁 so sweet

唔係呀

真係冇乜心路歷程 依家先year 1

佢讀書叻過我

就係你呢啲人 assume哂啲人住hall就一定係食女
其實有好多人都淨係想方便自己返學

叻過你但你有三大offer佢無？

你妥協只係令個問題延續，唔通庶諗住一世都冇社交?
定係你有前科?

入hall 識多啲叻人
重覆 係識叻人

大前提係真係入三大先好住hall
其他果啲hall真係入黎玩 啲人又唔勁

但咁快就有三大offer

住scs瘋狂食女啦

比佢明白每日來回係幾咁嘥時間 你會唔開心好攰
問下佢係咪願意你咁攰咁辛苦都唔俾你住男hall

你條女大唔大波好唔好屌？
如果唔大波唔好屌就換左條女佢算啦

你自己都想體驗下住hall啦，住就一定住架喇，睇下會唔會下個sem/下年先住啦，入大學已經夠衝擊，仲要住埋hall，你條女連social media都唔撚信你，ocamp都冇撚得你玩啦

你去問所有過來人，為左一條女而放棄exchange/ocamp/工作/體驗，所有人都會係後悔真心相愛既係要去經歷，唔係去逃避挑戰囉

揀女朋友啦

首先你要搞清楚佢因咩事咁強烈反對先
佔有欲? 任性?
定冇安全感先
如果冇安全感就易搞啲嘅
可以做好多嘢去增加佢安全感 同時要叫佢學識信任你
如果係前面嗰2樣就算啦, 根本佢就幼稚

佢咁control freak就肯定有問題，但食得咸魚抵得渴，你唔想散就只可以犧牲u life

住hall好正
一定要住
放學成班hallmate 9fing到天光
半夜出去玩咩都無人管
一星期有幾日都係醉住訓

唔好理條女喇，照住
唔住hall邊有地方扑野

雖然我好buy又好同意
不過都要女友係理性嘅先會work

如果女友唔理性，佢應該會反駁"你住hall我個心就會唔舒服，u life比我嘅感受更重要咩？！" 無得鬥架 成日覺得女人只係要人氹，唔係要你建議點樣解決問題

轉個頭條女媾過第二件就會發覺自己浪費左最寶貴既時光。

扯住條仔尾腳要佢做廢柴，大人左又嫌條仔廢搵過第2件

叫得你唔好住hall, 已經係立心不良，同樣你都唔會阻止條女住hall

你住hall佢點上去搵第2個sp 啪啪啪

換過條女, 完

換咗下條女, 唔好再咁白痴俾晒social media account人

聽女友話不住hall 啦。
女友重要定係自己方便重要？
梗係女友啦，女友無左，唔可以搵過個。
但hall 唔住咪住屋企囉。
一句講晒女友最重要。

啲連登仔少少野就叫人飛左條女

寶琳返去唔算遠喎
都係搭地鐵
你想體驗kong u果種撚狗嘅hall life?

對女千依百順，只會令自己多個遺憾。
唔好on9啦樓主

樓主真係唔好放佢出黎害人
如果我女朋友迫我比密碼
我係一定會分手

我做你女朋友

就一句, 你第二時公司有後生女同事, 你洗唔洗辭職?

control freak 係要教既, 教唔聽既就放手, 你keep 住行落去會仲大鑊. 合理既可以傾, 唔合理既你繼續行落去你最終一定衰鑊仲勁

一定會發生？

先斬後奏

我住新都城過嚟搵我食飯

這些女只會拖累你

呢個世界唔係男就女 唔通第時上堂分組又唔比同女groupmate一組咩

同佢講 唔住hall邊有地方同你扑野呀

緊係要啦 無安全感啊 所以見工時要問清有無女性

為女朋友放棄大學生活一定係唔撚抵
大家都成年人
生活唔係100%佔有對方
大學除咗讀書爆四咁多機遇
上莊 exchange 全部都係花時間心機
你呢刻幾所有野投資哂係女朋友到
到時散咗 你望返ulife先知幾多野冇玩過

Ricci Hall歡迎你！
黎啦，俾我地黑粗長嘅大仙屌到你變基啦！

On9 到時住撚到你唔想再住落去
好多人未入之前好有期望hall life

講真就算唔住hall都有機會識到女仔架啦你要做嘅野係令到女朋友安心 而唔係比佢限制你嘅人生自由 一個好嘅伴侶係即使自己再不滿都好 都唔會強迫對方做佢唔想做嘅野 唔會限制對方發展嘅機會 明嘛

真心hku hall on99
咪撚住

其實我唔明點解要傾...有咩需要傾...你決定左通知佢就得架啦
咁係咪第時返邊份工都要同佢傾

照住 先斬後奏 到時再氹番佢 真係氹唔翻就放生啦 依家佢唔想你住 講再多都冇用

過來人呀
個ex話唔比我住hall 因為唔中意hall culture 同hall 膠，但又唔諗下我住粉嶺日日答車來回三個鐘有幾辛苦，仲要話我唔尊重佢嘅諗法。報龍華入唔到，咁我同佢講出去住，但計計下我出去住就日日補習日日返工先夠頂租
結果佢有日無啦啦話，你要住嘅話就分手。然後...
就分撚咗手
呢啲自私嘅Control freak好難忍。呢刻話唔比住hall,容乜易第時出黎做野又話職場多異性唔比返工
飛咗佢啦

戇鳩，樓主講咗自己打波u team呀，又話想報ricci，一定收硬啦

仲有ricci根本成日都收唔滿人......

住ricci大把人陪你落老蘭玩

啱 呢個point先係重點
其實都係雙方退讓
你都話住男hall都算係咁

咁唔通遲下你翻工有個機會比你去外國三個月咁你又唔去？

不過唔排除你有前科你女朋友信唔過你
始終連登都係切勿跟車太貼

一係唔住 一係唔要女友
仲可以點搞
一係比連登仔搞囉

岩 唔好放條女出黎害人

屌人地都講明u team 明顯就sports scholarship

最大問題係你有offer，你條女無
如果調轉，你又肯比佢住hall咩？

不過你有鳩係慘d，因為你條女到時會話「我咁辛苦入u都想體驗下U life」，你唔比即係唔體諒佢

根本唔係low self esteem 既問題
係佢無 但你有既問題

住粉嶺都唔住hall

真係愛你就唔會想你日日搭車咁辛苦

有個半私人空間同扑野空間都夠晒喇
又唔駛日日搭黎搭去

有時未必咁多單人房俾你 有都未輪到fm啦
同埋就算你鎖住門扑野 你啲樓友都會爆你門

UHall d人感覺最乖，好多人都係典型好學生

住過薄大hall 你可以查下hall culture先 如果你都堅持想體驗下咁無所謂嘅 但你要有心理準備係hall擺嘅時間多過你來回交通時間好多 而且唔係個個接受到個文化 不過可能男人係容易融入D

Hysan男女同層

冇錯，俾佢control一次就等於容許佢一直咁control你

講真 都已經住男hall 樓主都算係咁啦

嘩 2個極端嚟 你同佢講如果唔住hall 咁第時同你都冇時間見面㗎啦

自己都試過搭成個鐘返學 真係好慘 唔好試

女友話想住勵志點算

中出即飛

點搞。你女朋友唔俾你去廁所咪仆街

一人退一步
你揀間乖啲嘅hall
再應承佢到時會晚晚打比佢囉

而家住hall個個係你 又唔係你女朋友

正一癲雞
快啲分手

咁你咪撚諗住hall

為左住hall，無左女朋友，咁好咩？

唔好讀咪得

智華hall咪得
有得訓
女朋友又冇嘢講
仲可以一日到黑chur GPA
屌你老味一箭三雕
唔洗再pick 2 from 3

你唔係唔住呀嘛?

Control freak 同 self esteem 低唔同嫁

同佢講叫佢入埋去住

自己平衡下邊邊重要

噉嘅嘢都講得出都有hku offer

照住 俾多d安全感俾佢 姐係多d帶佢上呵

咁你就唔好開po啦

樓主試下同女朋友認真傾下先解釋清楚你點解想住，近佢多d，又可以同fd一齊住，得閒帶佢上hall二人世界又得咁，氹下可能會心軟呢真係唔得就唔住囉

飛得
利申: 係hall 食過德國妹

值咪咪撚住hall 囉
有乜好問

屌 呢條女都唔會係你結婚個個黎架啦 你覺得你上到去識咁多人個心會唔變咩

個人覺得自己想做就做 唔好為左咁而局限自己

企硬囉

唔係乜都要就晒女人㗎，佢無照顧過你來回攰唔攰，咁你都唔洗咁樣遷就佢

試下角色調轉係個女朋友想住hall但條仔唔俾
連登仔咪又係話人係雞叫人分手

依家個行為邊到睇得出佢有？

正確

有機會可能希望可以

大學是三年好還是四年好？感情是四年制好。
大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。
大學四年，本身是一個很現實的小社會。女生在第一年的上學期，通常都忙把本來的小男友甩走——自己進了大學，他卻過不了這道門檻，要報名副學士課程或更不堪的展翅計劃；或者自己進了港大，他只去了城大，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。
「有沒有發覺，自從我進了大學一年級之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「 I mean，其實在讀預科的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地 Find out，怎樣去解決這場 Crisis。」
這句話，觸動了滿臉暗瘡、架銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我。你入了 Hong Kong U，你好。我只係讀副學士，我配唔起你，但我可以等。」
「 Come on, James，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的 Differences，在唸 F6 時就已經湧現了。例如，升 F7 那年暑假，我想去歐洲，你卻堅持要去九寨溝，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」
「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴：「那次係因為我唔夠錢，我只可以 Afford報名關鍵旅行團啊。冇錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」
「 I'm not talking about money，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在立法會發言的余若薇：「還有，我不可以忍受你在選舉中投票支持長毛。我覺得他不夠理性，我不希望我的 Boyfriend漸漸也迷上哲古華拉的海報和著作。我不是反民主，只是我比較接受四十五條關注組。上一次在西貢的海邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」
「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我分手算了！」他拿起帳單，走到櫃，回過頭來恨恨地說：「恭祝你考入了 Hong Kong U，祝你學業成功，搵到個醫科生做老公吧！」
他走出了翠華。她木然望，此刻有想抽一口煙的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」
那是港大法律系二年級的新男友，進了大學，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在試場……